4名中國男女要求兌「5千億」 銀行職員嚇一跳報警

下午5時許，4名中國男女手持一疊文件到觀塘亞太中心的渣打銀行，職員懷疑文件屬偽造，於是報警求助。警員到現場了解，經調查後將各人帶返警署繼續調查。

據現場消息指，4人當時手持一批文件及一張高達5千億的票據要求兌換，職員起疑才報警處理。

戇鳩少陣喇

有冇拉到人

當你文件係真 你估下銀行會唔會兌到俾你

咁癡線

5千億

5千億美元

buy from淘寶

要5千億都係得冥通銀行比到你

渣打市值都冇5千億

人地想兌5000億冥幣，你地就拉人哋，咁樣好乜

其實佢地意思係想買起間銀行
但職員又蠢得濟唔明
好地地一班中國式大富豪咁就比人拉左喇

那有錢

咁個結果文件係偽造定真

因為呢度執佐去錯地方

中國四大智將

做賊做到佢咁on9

點解你咁得閒？

有腦諗下都知有冇銀可以有5000億現金除非冥通銀行啦

5千憶可能係津巴布韋

弱智

白撚痴

三萬八千億港元

香港財政儲備都無啦

美國護照都係假

蠢撚到

聽講過d賊其實知銀行唔會同佢做，只不過想拎d有銀行reject你既文件去呃下唔識英文既人，再呃其他人既錢

幾驚要叫聲佢老闆

係都唔奇啵

五千億印尼盾咋

富可敵國

5千億有幾多個0？

o個四十頓黃金收埋係渣打？

瑞士銀行本票 你地都未必見過啦

渣打新老總

新年流流問人攞音c子

精子銀行就有嘅 或者叫職員射啲 應該夠數

仆街大陸狗
呃監坐
為咗留係香港 無所不用其極

當你一次射精有3億，每日打飛機三次，一年365日都係得3285億，你要射5千億要打555日

佢地係咪想要陰司錢

點會咁on9 仲要4個人 擺名搏俾人拉

巴打你數口咁精明既

津巴布聿幣？

驅鬼要call警犬

睇內文啦柒頭

【22:56 更新】被捕的4名男女，分別持雙程證及美國護照。

下午5時許，4名男女手持7份文件到觀塘亞太中心的渣打銀行，要求兌換5千億美元(約3.8萬億港元)，職員檢查後懷疑簽名屬假冒，並相信他們所持的是偽造文件，於是報警求助。警員到場調查，以涉嫌使用虛假文書將4人拘捕，帶返警署扣查。據悉被捕的4名男女中，其中一名女子持美國護照，其餘3人則持雙程證來港。
根據渣打集團(2888)今日的香港收市價每股62.8元，市值約2,062億港元計算，被捕4男女要求兌換的金額約為渣打市值的18倍。

當堂嚇一跳，然後得啖笑

痴撚線 直接收購喇 仲兌換

弱撚智

仲要美元

係咪為左避黑社會

精都有膠收

600個職員一齊打咪得

又係..